有無人覺得香港根本有過百單武漢肺炎？

但只要政府死都唔認，其他全部係高度懷疑，我地就會掉以輕心。日日望到支那咁多案例一d都唔爽，只會令我諗起香港有幾多嘢同支那一樣瞞報

戴口罩，勤洗手呀，港共無當過我地條命係一回事

叫佢地出黎找數啦

我懷疑已經社區爆發

香港湖北社團總會·

香港湖北社團總會是由原“香港湖北聯誼會”更名而來。
宗旨是：團結愛祖國、愛香港、愛湖北的人士；促進港、澳、台、海外地區與湖北省及內地的經濟、技術、文化等方面的交流；促進香港繁榮、穩定；促進會員之間相互溝通、增進友誼。
香港湖北聯誼會于1994年正式在香港註冊成立。由旅居港澳地區的湖北人以及對湖北有深厚感情、關心湖北發展建設的熱心人士發起成立。是一個踐行愛祖國愛香港愛湖北崇高使命的非營利性社團。
自成立以來，致力促進香港的經濟繁榮、社會和諧，關心、支援湖北的建設和發展，為促進鄂港經濟、文化和技術交流與合作做了大量卓有成效的工作，積極發揮了鄂港的橋樑和紐帶作用。
因應不斷發展壯大，香港湖北聯誼會於2018年4月25日正式更名為“香港湖北社團總會”。

香港湖北社團總會地址：

九龍荔枝角道838號勵豐中心705-706室(近荔枝角地鐵站D2出口)
電話：（852）2724 6384
傳真：（852）2372 9092
電郵：info@hubei.com.hk

香港資訊較流通, 呢d未必呃到人

潛伏期成兩個禮拜，下兩星期開始見真章

831無死人

呢班仆街要死全家

有堆可能唔覺自己中招跟住淨係係屋企食啲退燒藥之類 到頂唔住嗰陣先入急症驗到
呢啲例子經常都有

跟住港共就會話係全部高度懷疑

我覺得已經過萬

就係香港資訊流通
831 係政府單方面講
但我哋其他人其實都知事實......
所以佢先話呢啲未必瞞得到

呃到大眾

大把藍絲信

你個argurment係點問

傻啦 尋日武漢黎架機都100人

[b][/

你咁樂觀

呢一兩日喉嚨都有幾聲咳同有少少唔舒服都驚自己奶野

所以政府都成功呃到我，以為得過百宗

咩到可以信，除咗政苦........

醫院員工會爆好多嘢出嚟

屌你老母
咪又煲fake news 陰謀論啦
八三一已經令好多人唔信香港示威者
傳真社已經搵晒所有當時喺現場嘅人咁濟
無死人

唔再公佈、數字無更新，班藍絲就覺得無事

【第廿叄期牆紙x民記】黃色經濟起革命 良心消費衛我城

FB :
TG :

咁濟我夠話個個都變到唔信政府啦，弱智

有d死左唔公佈

去睇醫生

推返上熱門！

「突發」四個醫療工會不排除於初四後發起工業行動！(終極整合）

港共話得2單，已經成功令我覺得只有過百單

一定唔止兩單咁少，
幾十單一定有囉....

呢個真

港共學撚埋佢主子d嘢

數字不能過中國的

一定唔至2單
遠到美國都有 香港得幾單？
咪玩我啦

推返上中國, 咪當無事

一定過萬 潛伏期
計人流 同武漢 幾時 有 中國武漢肺炎就知
爆出離 幾百單係20號 但 12月尾其實 開始有
每日人流量 上上落落
上次03沙屎 都無封村封城
你睇依家 封幾多城就知
中國應該最少百幾萬潛伏 周圍走

全部都冇可疑

吹呀

same
我大學上堂嗰度仲有保護衣人消毒
好撚淆

我都覺，但班垃圾官想運動散，唔佈住

正常

呢個政府根本爛到入心
事已至此，早兩日，仲唔敢叫停人去武漢、最簡單的申報都唔敢叫人做，
去到琴日仲叫人唔洗戴口罩。

你自己諗呢個政府 有幾放市民上心？

肺炎唔會令運動散

傳真社唔信
信連登仔三手消息

國家指示香港醫療比較好
防控做得比較好

所以全部落曬嚟

死1個人都係死， 搵少一個就係搵少一個

咁濟弱智就唔好學人上網啦

潛伏期緊

岩岩搭車後面條仆街咳到肺癆咁好心就唔好出街啦

神打臉

最好成班高層中招一穫熟

有咩咁出奇

agree

係都唔出奇 睇大陸咁地方奶野 香港會無事？？ 香港同大陸交流咁緊密

美國都有，香港點會得2單

建議區議員派口罩

元朗有

我信有，只係未發病
可能一星期內某幾內患者人數直綫上升

即係只要唔打死人就可以任打唔嬲

港共遲遲唔確診咪無

係，佢實係想殺晒啲香港人
信佢一成死得人多

所以2月變左高峰期 大家有可以病發

一定有 只係未睇醫生

佢條白痴講到好似咁就算fc咗無死人咁

我根本覺得所有懷疑個案都係確診琴日睇好似仲有5X人留院 如果係其他病一早就會係懷疑名單剔除

政府無能 人民自救

其實過埋新年一撚定係最大獲
啲大劣閪又落嚟
然後香港啲垃圾又返大劣過年

玩過plague inc就知支那感染人數二百萬之前都好難輸出病毒

正解 。我覺得一早出現而家正式發現，之前死左當普通肺炎流感，因為唔會個個死。症狀唔明顯自己好左既唔奇。有個fd之前肺無啦啦花過唔知咩事。之前有唔只朋友發燒成個月未好但無鼻涕無咳。
咩菌對有喇。自求多福。

假新聞
你證唔證明到你今日冇飲可樂

屌你啦PK 鄧

CCTV 封站

100人 day one每人接觸十人
day 2 嗰110 人每人接觸十人

呢條數我唔識計

真心無咁易既 d醫院起碼7 8成黃 如果咁大獲一定有人會流出

正苦用十六進制講疫病數字是常識吧

一早有確診好耐啦，你識人做醫護就知

身邊有好多隱形患者

話高度懷疑就九成係
話懷疑姐係高度懷疑

大家一定要當肺炎已經社區爆發黎對待，唔好再犯03年嘅錯，留住條命睇中共倒台

啱呀

唔入醫院就唔係嘛

香港行緊中國個套
喱大半年都表露無遺

有冇醫護FC
【求FC】國難五金：有大肚婆因肺炎令胎兒喪命, 但檢驗結果呈陰性

於*
于你個閪？

仲要我哋咁高密度

武漢有版你睇🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️

香港而家大量準潛服期

每日只有150

戴口罩勤洗手！！！！

冇事兒 國家級力量

見到一隻五毛

確診就話得三單
高鐵飛機走難落嚟嗰班武漢人入面肯定唔少潛伏緊
仲有羅湖落馬洲日日陰啲陰啲咁入
一日唔封關就等於每日放一堆人入嚟播毒
社區爆發只係時間問題

我膊頭酸痛，好驚
因為之前有幾次病都係膊頭好痛，跟著病
但係今次只係小小酸痛我都好驚

睇醫生！！！為人為己

好似武漢咁, 為求維穩
儲埋一大堆cases隱瞞
雜帝開咗聲
慢慢一日十單廿單唧牙膏唧返出來

哩班高官根本該死

睇左醫生都係唔放心
基本上唔嚴重 佢地係咪都求鳩其話普通傷風感冒啫
開退燒消炎收鼻水藥打發你
有無得自己去做test 睇下有無中 不安

有L出奇, 班無漢病毒人一車車一機機琴日落哂黎周街走

經過咗呢大半年都咁諗 你都幾天真

同大陸一樣，死亡人數永遠唔會多過35人，所有負面新聞都要壓落去